[上車先] 居屋申請截止 截至下午5時收到近30萬份申請

新一期居屋晚上7時截止申請，市民把握最後機會到樂富房委會客務中心遞交申請表。截至下午5時，累計收到約共100000份居屋或白居二申請表。在網上申請方面，房委會累計收到約196000份居屋和97000份白居二申請。

客務中心累計派出約共205000份申請表，當中約58000份是居屋綠表和147000份是居屋或白居二的白表。

有前往客務中心交表的老師馬小姐表示，私樓難以負擔，所以選擇申請居屋。又說因為6月正值學期尾，工作繁忙，又要花時間選定單位，所以在即將截止申請時交表。

今期出售6個新建居屋發展項目包括何文田冠德苑、長沙灣凱德苑、荃灣尚文苑、將軍澳雍明苑、馬鞍山錦暉苑及沙田旭禾苑合共4871個單位，售價由最平156萬至529萬元。預計8月攪珠，11月揀樓。

今天CHECK自己支票戶口扣了＄４１０，我告知阿媽，阿媽話阿爸俾番＄４１０給我，我話唔要，我自己有錢，俾番阿爸，我現在希望自己抽唔到（因為抽到，之後無錢去採熊），

事緣爸爸較早前於樂富拿了「白居二 ２０１９」申請表回家，我自己第一次填表申請「白居二 ２０１９」及「居屋 ２０１９」（一人申請表，唔知填得啱唔啱，當好似返工填假紙【備註】），我是郵寄申請（我當時放信件入郵筒希望自己填表填錯或郵件送不到目的地），怎料過了數，

【備註】：我自己英文有限公司，我現職公司請假紙是英文，唔識填就無得放。